掛左三號波！！

可以放工未

放工就八號 唔洗擔心

真係有風咩

天文台正仆街

晏晝曬到仆街

睇新聞啦Ching

傻閪樓豬

真

成條白痴仔咁